[拋磚引玉]一人n個講自己個區嘅怪人/騎呢怪/痴線佬

我先，屋企附近有個好似長毛嘅女人
成日都見佢落樓自言自語話要殺鳩晒你地
最近見佢少左出沒，可能俾人捉返入青山

仲有樓下個間零食鋪請左條騎呢怪，長期戴口罩
可能有怪病/怪癖，個口成日都整「呠」咁嘅聲
我見佢最勁連續整左十幾下

我想知其他區有咩特色怪人/騎呢怪

逸東M記有個人
專食人地食剩既野食

九龍東李小龍

二手飯

扮李小龍叫？會唔會搞鳩路人先😂

成日望下周圍
睇下邊個人食完就走過去食

舊登以前好似有二手飯熱點討論
係咪高登仔黎架

唔係
係永遠着住套李小龍嘅黃色連身衫周圍行
傳説觀塘藍田九龍灣牛頭角黃大仙旺角都有人見過佢

之前住黃大仙, 有個四眼佬有易服僻
著女裝出街 仲塞到對波足球咁大
仲要左右唔平均

一路行一路既眼神好似話投訴人地視姦佢咁

琴日落樓搭車
有個男人跟住我之後用手指係咁new我加拿大
我一個轉身拉弓想打落去佢即刻走左
利申:天水圍

做乜鳩

佢跟住我個陣已經轉身望住佢
點知轉個頭即刻new我加拿大
外星人真係黎左地球

試過行上斜路，眼頂見到有對黑絲腳短裙
諗住抬頭𥄫下幾靚

仆你個街 男人嚟

哥哥哥哥 請婆婆食個飯啦
譚永倫你是一隻畜生 你母親是隻狗 你父親是個淫賊

屯門史迪仔 成日著公仔衫行屯市

屯門史迪仔上年唔係碌撚左落電梯入廠咩
又出黎

屌你好正
邊區

係咪你加拿大有d毛毛走左出黎
佢想好似捲spaghetti咁捲起佢

睇得咁清楚人地大細波

我返工個頭有個行動不便 小腿有皮膚病既阿伯
試過拎住包叉燒一路行一路食一路掉我公司門口
又試過行緊路比佢係後面用1 2毫掉我
又試過過馬路佢想用把傘打我
佢專係恰鳩我

住個頭試過比個疑似有燥狂症既人趁我行落樓梯踢我隻腳 真係差d仆死 到第二次聽到佢把聲係附近 已經好撚醒目企埋扶手位行
點知條仆街係我耳仔邊講野
其實我好驚人係我耳仔邊講野

出返黎啊，早兩日行屯市先見到佢

你一定係⋯⋯⋯

睇完上面個絲打留言，諗起屯門史迪仔專恰肥西